法國對iphone不利嘅post入面每個留言都有負皮

所有問題都係用家問題，iphone係最好嘅！！！！